### Test task for biocad internship [![build](https://gitlab.com/mandelshtamd/biocad_internship_task/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/mandelshtamd/biocad_internship_task/-/commits/master)

#### Task
1. Напишите программу для вывода чисел Фибоначчи.
Числа Фибоначчи – это последовательность, где каждое следующее число после 1 является суммой двух ему предшествующих.

2. Написать программу, которая считывает данные из файла формата JSON и выводит их в виде таблицы (на экран или в консоль).
Пример структуры: {"Conway":[1,11,21,1211,111221,312211],"Fibonacci":[0,1,1,2,3,5,8,13,21,34]}
